黑警社團只會黑夜搞事，他們見光死（在商場有光），巴絲銅鑼灣見

由六七月運動經驗所得。
要他們在“陽光”下，給世界見證他們的惡